## О модуле
Модуль предназначен для импорта каталога компании EKF на сайт с ЦМС Битрикс с использованием АПИ.

Для получения дополнительной информации по работе АПИ обратитесь к документации на сайте https://ekfgroup.com/podderzhka/api

## Установка
- Скачайте содержимое репозитория в виде архива (иконка "скачать" над списком файлов)
- Распакуйте содержимое
- Скопируйте папку bitrix/modules/ekf.exchange на сервер в соответствующую директорию
- Установите модуль через стандартный механизм установки модулей

Для дополнительных инструкций обратитесь к файлу bitrix/modules/ekf.exchange/README.md